
Техническое описание системы
-----------------------------------------------

Система представляет собой LAMP-приложение 
на основе собственного MVC-фреймворка.

Назначение директорий:

* **Classes** - библиотека PHPExcel
* **documentation** - эта документация
* **framework** - базовые классы фреймворка
* **images** - используемые изображения
* **modules** - модули приложения с бизнес-логикой
* **plugins** - не используется (?)
* **scripts** - JS
* **styles** - CSS
* **userfiles** - директория для загрузки пользовательских файлов

Точка входа приложения - файл **index.php**.
Принимает два параметра - _module_ и _act_. 
На основании их инклюдит файл **modules/**_module_**.php**,
находит в нем соответствующий класс, чье название совпадает с названием модуля,
и вызывает метод _act_**Action**.

Если не указаны параметры _nohead_ или _ajax_, 
то вывод будет декорирован стандартным меню системы.

Action по умолчанию - _index_, т.е. вызов таблицы со списком сущностей модуля.
Обычно в модуле так же содержатся следующие actions для обеспечения всех CRUD-операций:

* **new** - форма создания нового объекта
* **add** - собственно создание объекта
* **edit** - форма редактирования объекта
* **upd** - обновление объекта
* **del** - удаление объекта

Классы фреймворка
----------------------------------------------

#### Table ####

Отображение таблиц с записями, в конструкторе также подготавливается запрос в БД.

Как правило, отображение списка объектов определенного модуля осуществляется через наследника **Table**.

#### Form ####

Отображение формы создания или редактирования объекта.
Настраивается массивом с полями, каждое из которых также представляет собой массив параметров.

Основные параметры поля:

* **type** - собственно, тип поля формы, список полей см. в классе **Form**
* **name** - значение атрибутов _name_ и _id_ у поля
* **value** - значение поля
* **caption** - подпись поля (слева)
* **label** - подпись поля у чекбоксов

#### SqlObject, Query, DataSource ####

**SqlObject** - предок классов, использующих БД. Что-то типа миксина.

**Query** - построитель SQL-запросов

**DataSource** - используется для получения множества записей из БД

#### Auth ####

Аутентификация и создания сессии.

#### ACL ####

Авторизация.